頭先上左小巴

頭先上小巴，一上去門口對住個位坐左兩個麻甩佬。
其中一個話:阿X去左邊
另一個好認真咁話:去左搵彩虹掛
我以為佢講笑，心諗男人老狗搵乜鬼彩虹。
另一個人居然又好認真咁問:附近有彩虹架咩
另一個又認真答返:隔離街好似有彩虹
我就喺度諗，彩虹會唔會係d咩江湖術語,或者架步之類
然後突然間有第三個男人上車，之前個兩個麻甩佬問:無彩虹咩
上車個人話:無呀，去左黃大仙先
屌你

善心打破零回覆